你地星期日晚千其唔好攪死曬全港啲交通燈

無曬交通燈，我返工搭車起碼遲兩個鐘，

利申：我是港

借位
入去rt + like + reply
Senator Rubio都知道周同學死訊

（最新）Senator Scott 都出聲講議員被捕

（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！